熱刺唔配有兒子

5:19

Son 踢得幾好都無用
今季carry左咁多到入埋歐聯決賽
撚屌kane係英撚就大哂
話之佢踢過阿記青年軍
英國熱迷諗都唔諗就揀賣Son
冇一個想賣Kane
走吧啦兒子

波台投票
Son
Kane

支持自己英撚好正常呀 同埋熱前幾季一直都係Kane carry緊 廢咗季姐相對上

Kane carry熱刺嗰陣樓主未睇波？

Son同武磊都係我哋亞洲之光 喺依刻 我可以好自豪咁講 我係亞洲人呀hi

lucas sub 啦

踢433 咪得

Lucas
巴西 熱刺 都比人當安全套

韓狗死全家

Double may sophia

韓狗抵

呢條友本身就抵死既

我未睇過

你hi邊個？戇鳩仔

我未出世

我屌你老母!

4:15
屌你個英國佬
I want them to be relegated every year

難為本球王仆心仆命,你班熱狗唔識感恩

拎嗰本土icon同外來人比？

左武磊右兒子

武石石石係支那人,不了

老實講
唔係kane傷都入唔到歐聯決賽
條友好易被mark死，但又要係咁俾波佢

啱呀
kane而家傷好
決賽真係carry到先好講